法唔法國信有前世今生/輪迴嘅人好on9

人口係指數級上升 邊有咁撚多靈魂投得切胎

[突發]今晚18區都有野搞

有輪迴的話，中國就係地獄

可能異星投胎做人類，你投胎做外星人
黑驚投胎做做反犬隻
利申屋企隻憨尻芝娃娃前世係驚犬

咁我想問既然你死後仲可以有思想，仲可以親眼見到自己被土葬 咁你個腦 眼 神經係擺設嚟？

非洲嗰啲應該慘啲

非洲係煉獄

本身佛教講有六道眾生又講三千世界
又唔係得呢個地球d人輪迴
咁佢d動物個惡果過咗可以做返人
天人五衰 又可能做返人

子非魚
人地個個都覺得自己国家好強大
國泰民安

咁靈魂都有第一世㗎嘛

巴打 可唔可以幫我睇我隻喵

又唔係冇可能既
可能一直有遠古文明我地冇發現
個陣既人口多過而家勁多倍
到而家仲排緊隊投胎囉

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

咁講啦，輪迴係最能夠解釋今世辛苦快樂等等既一種論說，講得大家最服氣，所以咪好多人鐘意信lor

你同你條女係亞當夏娃 你地係世上唯二兩個人 你地生左個仔 咁你個仔嘅靈魂係嚟自邊到

你唔係信佢9up 下話

你隻喵前世係慈嬉太監

Diu nei

笑埋右

弱智

Diu 埋 nei

咪無啦啦出現lor
等如亞當夏娃無啦啦出現

（利申唔信亞當夏娃論 覺得好濕鳩

就好似宇宙突然出現

咁你點知你呢個靈魂係無啦啦出現 定係有上一世

撚知
不過你都話人口不斷升
咁如果有輪迴
咪每一刻都有靈魂無中生有出現

認真答，靈魂可以分開幾個人去轉世，即你你可以同時你西方女人，亞洲男人，同時又可以剛出世bb但又你個四十歲師奶，或就死既亞伯，唔好直線睇野

推到啲弱智入嚟

都有個講法係動物靈魂可以昇華做人

以前我都服 但人大左就諗 上一世我係希特拉 今世我係香港人受返佢d罪 點撚解呀 我又唔係佢 我已經係另一個人 點解要受 仆你個街
利申佛教學校

屌你

係啊
好唔公平啊
諗起大隻佬個句，你唔係日本兵

因為佛教係9up 當初佛陀點樣deduce 到有輪迴呢樣野

做咩係咁回 係咪覺得我講得好有道理

輪迴好似係印度教，早過佛教
佛陀係想免人生，輪迴之苦

我之前都諗過哩個問題
如果真係有輪迴，
咁在世嘅人嘅數量應該係完全唔會變先啱

咁第一個知道有輪迴嘅人係點知有呢樣野
完全無得驗證

有腦

咁地球滅亡嘅時候 啲靈魂咪無得輪迴🤣🤣🤣🤣🤣🤣

咁講
我都係信啲唔信啲
現實又好多疑似投胎事件
但係有啲宗教理論又好鳩
不過科學未解釋到嘅嘢我唔會直接否定
因為有機會千年後科學解釋到玄學會瘋狂打臉

做外星人

輪迴唔一定跟時間
今年死 下次秦朝出世

事實上
信靈魂已經戇鳩 唔好講輪迴

印度教存在既歷史無人知幾耐
係咪人寫都無人知
但歐洲既cern都擺創世之舞既調象，咁量子物理既科學家都咁做。可能印度教所講既嘢並唔簡單

香港何嘗唔係？

所以依家有好多人無靈魂

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

真

你是咪忘記左其他生命嘅存在？
邊個話輪迴係一定回返做人

你言下之意即係地球上生物嘅總數應保持一樣

但呢樣野已經fail

係唔係人寫
夜啦 收皮啦

尊重宗教同想像唔代表有任何科學事實

唔一定跟時間線投胎

會唔會一千年後嘅人死左做返你呢個角色

無視科學現實的話 有可能
聽過全世界得一個靈魂不斷reuse
你就係我

我諗無人可以統計到地球上有幾多個獨立生命體

不過以人口爆炸嘅今天，同海陸空其他生命減少嘅事一實黎睇，話唔定就好似你咁講數目一樣呢

宗教唔係唯物主義既產物
係共產主義者先會推崇完全既唯物主義

將共產主義同唯物主體掛勾
唔夠你玩啊屌

推

我就係你所講既ON9仔
點解你地既想象力/宇宙觀咁狹窄的
我深信我們原本屬於更高次元的理想世界
只是我們在這個美好世界犯了事
才被流放在這個有限度的國道
等如說全世界的監獄都是越來越多罪犯的

利申: 深信這一套和玄學等，曾經做過理科高才生

agger, d迷信撚好on9

小學常識滿分=/=理科高材生

咁可能會變動物呢
呢排動物死咗一大半咪多人

我大學讀果科大部分人都入不到的

new age 呢架喎
我覺得呢個世界就係所謂既天堂地獄，個d食唔到嘢既人就係餓鬼，日日係地盤做嘢既人就係被火燒。
事業成功人生美滿既人就係天土樂土

打仗人死動物都死嘅啫

1）假設冇外星人？
2）地球上組成生命的細胞總數目有冇大升大跌？

微生物呢？
你知唔知人和動物其實都係由細胞組成。
微生命其實係單細胞生命，我們係大量細胞的結合物

咁一粒細菌有無靈魂

冇人知喎
不過一支益力多都一百億細菌，多過八十億人口
人體估計體內有30萬億細菌
80億呢個數字在生命世界中其實可以係極少數

每粒細菌又係由幾萬億粒原子組成
根本樓主講得出呢句野，睇世界就好膚淺
仲有前世回溯和童年前世記憶，瀕死經驗，又唔知樓主點睇

仲有進化論覺得所有生命都有共同祖先
都係來自單細胞生命
人類可能係由單細胞演化而成

細菌都係單細胞生命
你可以理解成，人類本身都係由細菌進化而成。

輪迴唔一定做番人
六道輪迴

咁世界生物總數係不變？

世界的原子數量係不變（物質不滅/能量守恒）

生物就唔知
如果計細胞總數有可能守恒
不過都係冇人知
好難做統計

一定唔係啦 打仗嗰陣咪死得人多

計細胞
人數佔地球總細胞咁少數
淨係蟻都多過人多多聲

打仗嘅時候 咩生物都死 咁仲點keep constant

輪迴都要排隊
或者有人生前有功德做左神之類

報夢撚耶撚陰陽撚 also

細菌會死，螞蟻，魚，會死幾多？你咪傻啦

By weight, human beings are insignificant.

If everyone on the planet were to step on one side of a giant balance scale, and all the bacteria on Earth were to be placed on the other side, we’d shoot violently upward. That’s because all the bacteria on Earth combined are about 1,166 times more massive than all the humans.

計重量，唔係數量，細菌（唔計真菌）都比80億人重量總和重多1100倍以上

唔止得人，貓貓狗狗都係生命，會輪迴

細菌和細胞世界日日都打緊杖，所以你成日會病。

人類只係佔極少數。

建議樓主可以睇套漫畫叫魂環

咁你去搵下意識，靈魂係一種電波嘅文睇下 幫你了解一下各位巴打咁講嘅原因

要有光

電波係咪物理嗰啲電磁波

有冇諗過既然子女都係身體分出嚟嘅一部分 咁靈魂有冇可能都係我地靈魂上或者電波上分出嚟嘅分支 就好似一棵樹咁

你去search下

會輪迴
生物會死
地球會終結
宇宙亦會消亡

但係輪迴唔會斷
只要你有思考過究竟地球外面係咩
宇宙外面係咩
宇宙嘅外面嘅外面係咩
你就會明白 輪迴係唔會斷

一方世界嘅消亡會有第二方世界接手
一方輪迴消亡 會有新一個輪迴接手
此謂之曰 無限輪迴

你如果敢諗落去 你就會明白 其實所以嘅所有都係如此卑微弱小 只有無限輪迴是真理
擺脫輪迴 便會進入新一個輪迴 永無止境
去到極高次元 會有更高次元

古人一早已經參透左 一山還有一山高
人外有人 天外有天

只有無知嘅存在會認為自己會在最高處

有冇諗過已經滅絕左嘅種族?

因為二戰太多人要落地獄搞到唔夠位，於是出現中共国

樓主個世界觀好狹窄

Between,世界甚至唔係單指地球

我自己就咁睇
正如樓上有巴們講過能量守恆同電波
萬物皆為能量
能量係有可見同不可見

例如我會見到你皺眉頭嘅樣係可見嘅能量
而你皺眉頭嘅情緒所散發出黎嘅係不可見

思念係有能量嘅，只係不可見
如果話人有靈魂，嗰啲就係類似思念嘅能量

其實現今教育制度下都係要傳承一啲可見/可量度嘅嘢為主，所以輪迴呢啲嘢咪俾呢一派嘅人睇小囉
仲要有啲無料嘅神棍搞錯晒

希望樓主你唔係單憑你嗰幾個point就否定甚至話人戇鳩
否則你只係迷信於你想相信嘅道理而不求甚解
最終你都係不科學

能量守恆嘅能量應該係有清晰明確嘅定義，而你下邊講嘅能量似乎扭曲左呢個字自己關上用法

其實宗教對人生冇咩物質提供 係心靈安慰 有都係好事既 你話100%信係無可能 只不過信做人會有個目標 姐係你信做好事有好報 懺悔會令你了解自身錯誤更唔會重犯 咁上下

又係d低層次問題
眾生係無量無邊
靈界既眾生係無窮無盡
人類只係少數

咁你要證明有外星人並且佢地同我地用同一套system

你攞能量守恆出嚟講 但你自己又話皺眉頭都有能量？？思念都有能量？？邊種能量？動能定熱能

啱

攞啲無證明嘅野當係point
弱智

1.細菌係由好多億萬粒組成，咁又點？
2.如果一粒細胞都有靈魂，咁你又咁多粒細胞組成你咪有幾千萬億個靈魂喺你身到？
3. 前世回溯大多出現於content farm 可信度成疑，咁點解得某啲人可以回溯 我唔得 你唔得？

有靈魂咁點解啲人盲左唔可以用靈魂睇野

1. 係人由好多萬億粒細胞組成，體內有很多萬億的細菌。細菌係單細胞身物。
2 呢樣等未來科學家拆解。但幾萬億粒微生命組成一個大生命的你和我，呢樣野都夠神奇，又係事實。
3 Content farm最仆街的地方係在抄襲和侵權。回溯係要用催眠過程。你有試過去做前世催眠咩？

我問題係破解你的論點：人類不斷增加，所以冇輪迴。你要明白呢個世界，人類係好渺小，佔總生命唔到1%。有很多科學家話呢百年有好多物種滅絕，但佢又冇告訴你，同時很多物種又誕生了。老鼠和曱甴等生物有增無減。

科學救港 睇少d 偽科學野

睡覺時見到的景象也不是經過眼神經傳遞的⋯⋯

但好多科學都係先被評為偽科學，被恥笑
經實證後才被科學界接受

不過我同意科學底唔強的
先學好被學界和社會廣泛認受的科學先
如果連細胞、分子和原子係咩都唔知
就先學呢些先
才睇所謂的「邊緣科學」（好多被人稱偽科學）的東西

巴打用物理學角度做切入點去理解宗教理念有少少用錯approach

物理科學可以解釋一切observable嘅現象，但係宗教理念往往係idealistic，宗教嘅著重點並唔係好似科學咁話俾你聽世界係點運作存在，而係世界係咁存在嘅時候，人應該以咩態度去處世。

而佛教嘅前世今生同輪迴係警世作用，今世要有積福積德嘅因，下世先有好嘅果。同時人有個特質，就係不斷地會問點解、搵原因、搵final cause,佛教呢種輪迴觀亦為今世所遇到嘅不能理解嘅惡果提供一個令人心安嘅原因—哦，應該係前世所作嘅惡令今世嘅我有咁嘅困難。

所以，如果用科學物理角度去睇輪迴觀一定係唔make sense,因為其實係用錯approach去睇。

好悶

其實物理學有能量守恒和物質不滅定律
which partially support 輪迴

發夢應該唔關視覺神經事？

關咩事

已知：物質係不滅，只能轉化。

靈魂或許也有機會都係不滅，只能轉化。
咁就係support到輪迴重要的一步。

咁你首先prove 到靈魂係物質先

又唔覺喎，都係一個睇法啫

唔係full support
只係partially support
即係假設prove輪迴要有十個step
我們只係完左半個 step
呢半個step就係證左物質不滅是科學定律，有前世回溯的技巧和個案報告，仲有宇宙有大量行星，唔排除有外星人等（地球外生命）。距離證實仲有好大段距離。

事實上根本無人知輪迴個step 係點

冇人信輪迴就冇金字塔 冇木乃伊

邊個話靈魂同人類數量係對等？
邊個話人類死左只可做返人類？

宇宙無限大 剩係睇眼前當全部
呢個諗法仲on9

why

咁生命大滅絕你投胎去邊

On9 諗法唔好仲係到丟架

你連point 都無仲on9

係囉，俾小行星撞死啲恐龍bb轉世去左邊

嗰一刻無晒大型生物都唔代表小型既生存唔到
甲由都話係史前物種啦
再者如果有靈魂呢個階段，咁佢地大可以等地面上有新軀體形成再組合

我懷疑呢個post既人係連初中bio都冇讀過先ff咁撚多白痴野

佢地話所有人/生物既靈魂係黎自一體
分割左出去既靈魂最終都會返到一體
一體又會再分割返d靈魂出去

鳩up唔洗本

唔係架上面有個自稱理科高材生

思念點解我會話係能量，係因為你要用個腦去諗

而呢啲能量何去？佢究竟轉化左做咩？我暫時唔識計喎
不過係咪諗完個能量就無影響過任何嘢就消失？

因為你唔識用囉

識用咁咪可以偷偷地強姦人囉

你都識講呢d野冇得證明
開post去用科學批判宗教係冇義意
你既回覆都係冇義意

知唔知咩叫action potential。。。

當代神經科學已經將機制拆解到差唔多原子層級，不學無術就唔好ff太多

好想俾正皮但P牌

行個山去個花叢睇下都見到數唔晒既生命⋯
只係睇到"人類" 但無視於其他大大小小既生命個體
其實係咪可以有效討論呢個題目呢？

睇睇醫生好喎

有好多生命又點呢 第一個生命形成嘅時候 佢嘅靈魂係邊到嚟

得罪成個佛教

發動聖戰丫笨

佛教有樣野好 你唔信唔會對你做啲咩

1.蚯蚓分裂後再生，靈魂都分裂埋?

2.水熊蟲經脫水後生命活動完全靜止個陣，靈魂去左邊?

醫科，精算？
理科難入好似得呢兩科

錯撚哂

你係時間既幻象之中咪覺得係咁囉

指教下

我諗呢啲淨係食訓痾嘅嘢冇靈魂掛

港豬有無靈魂

冇

如果我話八十年前愛恩斯坦寫既相對論
令你今日上既物理堂有佢既內容
令你今日可以用手機睇到美國既新聞
咁都係一種輪廻既方式
(ie 物理堂同手機上既新聞, 都有少少愛恩斯坦在裏面, 然後進入左你個腦)
你點睇?

我信WO

咁關輪迴咩事
我今日同你傾過計 你聽日記得我呢個人 咁就係輪迴？

我唔同意你既講法

輪迴之中都有分六道
可以係天道、人道、阿修羅道
亦可以係畜生道、餓鬼道、地獄道

人口指數級上升只可以證明死既靈魂越黎越多
但係唔包啲靈魂無投錯胎

早排發豬瘟又死一堆，意味住中國人口又要增長

我有少少一PART入左去你個腦...
先唔理我死左未, 咁你既思想會帶左少少既我
如果一個唔覺意我死左, 咁你咪楂左少少我既思念...

如果輪廻係有將我傳比下手既意思
上面咁樣會唔會好難接受先?

無話過輪廻一定要一舊過
亦無話過主體一定要死左
當抄FILE咁做, 又真係傳左比下手
咁你又點睇?

輪迴係超越時間

1.咁呢個唔係一般定義上嘅輪迴
2.咩叫帶走少少嘅我 佢就係佢 我就係我 無理由話老師教學生知識=學生帶走少少老師

如果無輪迴 咁其實你點黎？

我講過真相比你聽

其實你發緊夢 你係自己個夢境入面

你以為咁多人同你講野咩？

錯了 其實都是來自你夢境的

第1點來講,
NONO, 佛教既輪迴個定義係好麻煩...
佢唔係打開一本字典咁可以查到一個TERM,
然後一句解釋就搞掂咁樣.
去到依度我都答唔到巴打好多...
不過抄FILE哩個MODE係真係有既,
可以慢慢研究研究. 我就唔想再講住...

至於2, 咁我不如問下乜野係"你"?
"你"在食左一個蘋果後, 重係咪"你"?
你會話點會唔係....咪玩啦.
如果係, 咁食左一百蘋果呢?
如果重係, 咁一萬個呢? 一億個? 一兆個?
我可以一直問落去,
直到你全身既細胞都比蘋果換哂為止.
去到哩一點, 全身既原子都換哂,
你只能回答我"唔係" 或者 "唔知".
如果我話你連"你"都定義唔到, 你點睇"你既輪迴" ?

其實如果唔信有前世今生，咁呢個世界無嘢係唔做得，其實係一個令人有道德既好方法，什至係好多人做好事既原因

假如人死真如燈滅，咁的確係好事，因為唔洗再呢世界受苦，但好難相信生命係咁無意義

而佛教既六道輪迴亦真係好可怕，可怕都令人唔敢同唔想相信

而家搞緊革命，唔好諗啲無謂嘢住

你唔好咁話自己
你開發唔到呢個技能唔係你嘅錯

佛教真係好深，有多派別，大乘同小乘分別都好大

我以前買過本解中論既書，我都覺得好難明，淨係空性都好復雜

木變左張椅子，咁椅子仲係咪樹呢，其實佛學真係好深

繼續呃自己啦

計埋動植物昆蟲
可能數量冇變過

植物都有靈魂

我覺得有

咁動植物細胞入面既粒線體同葉綠體有冇

死左之後見到其他靈魂問下

巴打好俾面

利伸:小學常識科高材生

其實仲有一個數據，支持輪迴的可能性

有冇留意，出生率最高時：係二次大戰後二十年

無論任何國家都係

到左1980年後，出生比率就大跌
仲有發達國家出生率遠低於落後國家

按道理，窮撚、經歷過戰爭痛苦的人，應該更珍惜自己單身的身份，不想結婚生仔，將風險和痛苦帶給下一代。但事實又相反（不過在香港2003經濟最差時也是出生率最底）

如果有輪迴就易解釋

因為二戰死亡人數太多，所以戰後出生率亦高。
發達國家死亡率低，且由窮國人升格至富國人的，少過由高等動物升格至窮國人的人數。所以發達國家的出生率也低。

你錯喇，如果有上帝仲易解釋

有輪迴與有上帝無矛盾

會否原子都有靈魂?

仲有佛地魔添

因為E=mc²，一定有呀

因為可以激發迷信嘅人做多d善事 籍求面對死亡嘅時候得到解脫

樓豬有冇考慮埋動物

動物都係指數上升

微生物呢？

仲有魚類，別忘記，海洋生物佔地球90%

有聽過ESS就知生物數量會維持係某個比例根本唔出奇。

係咪唔再推架啦?